{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스페인마을풀램핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、それを超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加で要請する人数がいる場合、ペンション管理人と協議してください。 宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 ペットと一緒に利用可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理の特性上、誤差が生じることがありますので、二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先順位を持ちます。(ペンション側では責任を負いません)。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、次のような特典をご利用いただけます。 スパ/ジェットバス、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、キッチン、客室禁煙、グランピング、プールビラ、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストア、ペットの朝食サービス、食事可能、駐車可能、送迎サービスが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、それを超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加で要請する人数がいる場合、ペンション管理人と協議してください。宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理の特性上、誤差が生じることがありますので、二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先順位を持ちます。(ペンション側では責任を負いません)"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の際、特典として何を利用することができますか？",
            "answer": "入室の際、次のような特典をご利用いただけます。スパ/ジェットバス、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、キッチン、客室禁煙、グランピング、プールビラ、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストア、ペットの朝食サービス、食事可能、駐車可能、送迎サービスが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 584
    }
}